郭富城首< 弱>真係抑鬱到仆街

需跨多少個山 漫漫長路與海
方可真正覓到心裏精彩?

需經多少次哀 幾多的障礙賽
才勝利會換來?

又話勵志 頭幾句已經灰到西西弗斯推石頭咁

先抑後揚 你識條春咩